呢部乜相機來的 執屋執左出嚟

MIRANDA SENSOMAT

好似值10皮野

值幾錢

5皮比你

推

垃圾一部此post已完

咁唔想要你俾我啦

掉左啦

浪費

唉...執唔執得返?
就咁掉去推填區唔係咁好...
有時寧願你捐左佢

你好冇家教
唔撚識Google都算
人地搵埋俾你
唔該都冇聲
你要掉既唔係相機，係自己

戇鳩

機身都寫住哂英文
樓主其實想問咩

想話俾攝影台知
有"垃圾"都唔益你地

呢部野好耐無見過了， 不過對上一次大概30年前係蘇富比賣出3000幾億， 不過近年市道唔係幾好， 我諗得返2000億左右

屌你老母

2200年前秦始皇用過

用部S8+同你換
今晚街口收燒比你

都戇撚鳩
Cap埋圖比你睇EBay連埋支鏡都放到一千幾百

竟然話垃圾掉左
樓豬食撚屎啦

凡事只以金錢價值衡量正正切合攝影台風格
幾百蚊相機之嘛

你試下佢搵到部華為攝影功能電話佢一定當執到寶

can't agree more